{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016560",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "철길부산집 구리돌다리점"
    },
    "text": "京畿道九里市体育館路172番キル54-91階に位置するプレミアムおでんバー&居酒屋鉄キル釜山家九里石橋店です。 日本旅行に行かなくても九里で日本の居酒屋の雰囲気を感じることができるところです。 ここは座席ごとに個別式湯煎機が備えられているので、おいしい食べ物を衛生的な環境で楽しむことができます。 おでんと新鮮な野菜、秘伝出汁で作ったおでんメニューが人気です。 また、様々なおつまみメニューや料理メニューも用意されており、1次会、2次会の居酒屋としても最適です。 様々な酒種が備えられており、お客様の多様な好みを満足させることができます。 一人酒を楽しむお客様のための立ち席もご用意しており、その座席には個別の湯煎機もご用意しております。 ほっといて、だしなどは絶対に再利用しないので、衛生的でおいしい食べ物を提供します。 常に最善を尽くしてコストパフォーマンスの高いサービスを提供し、楽しい時間を過ごせるように努力します。 当店は一緒にいる人たちとリラックスした時間を過ごせるアジトのようなところになろうとしています。 お客様に良い味とサービスで報いる九里酒場になります。 ありがとうございました！ **計31席の席があります。** メニューには、かまぼこの盛り合わせ2人17,000ウォン、牛肉のタダキ20,000ウォン、熟成サーモン刺身29,000ウォン、釜山店韓牛ユッケ20,000ウォン、韓牛ユッケ20,000ウォン、バタータコのもも肉焼き18,000ウォン、釜山店プルトッポッキ18,000ウォン、チュロスの盛り合わせ16,500ウォン、鶏軟骨天ぷら13,000ウォンの盛り合わせ10.5%の盛り合わせ。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の場所はどこですか？",
            "answer": "このお店は京畿道九里市体育館路172番キル54-91階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "おでんバー&居酒屋鉄キル釜山家九里石橋店では何を提供していますか？",
            "answer": "おでんバー&居酒屋鉄キル釜山家九里石橋店では、おでんやおつまみメニュー、料理メニュー、さまざまな酒種などを提供しています。"
        },
        {
            "question": "何名までの席がありますか？",
            "answer": "当店には計31席の席があります。"
        },
        {
            "question": "このお店のおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "当店のおすすめメニューは、かまぼこの盛り合わせ、牛肉のタダキ、熟成サーモン刺身、釜山店韓牛ユッケなどです。"
        },
        {
            "question": "どんな雰囲気のお店ですか？",
            "answer": "当店は日本の居酒屋の雰囲気を感じることができるところで、リラックスした時間を過ごせるアジトのようなお店です。"
        },
        {
            "question": "このお店は一人でも利用できますか？",
            "answer": "はい、このお店では一人酒を楽しむお客様のために立ち席もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "おでんや料理は衛生的な環境で提供されていますか？",
            "answer": "はい、当店では座席ごとに個別式湯煎機が備えられており、衛生的な環境でおでんや料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このお店の特徴は何ですか？",
            "answer": "当店の特徴は、おでんと新鮮な野菜、秘伝出汁で作ったおでんメニューが人気であることや、多様なおつまみメニューや料理メニューも用意されていることです。"
        },
        {
            "question": "このお店ではどんなサービスを提供していますか？",
            "answer": "当店では常に最善を尽くしてコストパフォーマンスの高いサービスを提供し、お客様が楽しい時間を過ごせるよう努力しています。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店の営業時間はご来店いただけるお客様がいらっしゃる限り営業しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 489
    }
}